國歌法對香港好？ 鼠王芬呢隻老雞係咪弱智？ 只係對你個垃圾黨好咋下話？

保皇狗畜全黨全家死絕

國歌法有咩利港人？唱党歌時不受其他聲音干擾？

共黨邏輯有異常人都唔係第一日知

最好快啲立
立完法都係噓
個政權更加無面

國歌咁重要 點解97回歸冇？

因為當時唔夠哈巴狗吖

一時社會風氣興起改國歌 唔尊重就立法(當時情況)
成件事係幾撚兒戲